如果俾你時光倒流一個月，但要你短一年命

如果俾你時光倒流一個月，但要你短一年命
你地肯用幾多年命去時光倒流？

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

為乜要倒流先？

咁我all in 曼城5比0猁狗

六合彩

可以係為你做過既錯事作補償
咁當然倒流得逾遠代價亦都逾高啦

短一年仲命中幾次六合彩頭獎我ok